< [top](/top)

# nodense FAQ

#### ライセンスは?

(´・ω・｀) < MIT License です。煮るなり焼くなりお好きにどうぞ

#### 名前の意味は？

(´・ω・｀) <  "no" + "dense" で『難しくない』『重くない』的な意味をもたせた造語です。しかも先頭が "node" になっている

(´・ω・｀) < [ノーデンス](http://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%83%8E%E3%83%BC%E3%83%87%E3%83%B3%E3%82%B9)? 神は死んだ！

#### ページが長くなるとプレビューしにくいんだけど？

(´・ω・｀) < 貴様のディスプレイの解像度が足らんのだ！

#### おすすめアニメは？

(´・ω・｀) < とうぜん『[ゆゆ式](http://www.yuyushiki.net/)』だ！世界の中心は唯ちゃんなのだ！

#### おすすめライトノベルは？

(´・ω・｀) < とうぜん『[俺の青春ラブコメは間違っている](http://www.tbs.co.jp/anime/oregairu/)』だ！ゆきのんかわいいよゆきのん！

#### もっと詳しい解説は？

(´・ω・｀) < 我々 [bit-fragment](http://bit.plasticheart.info/) が頒布してる同人誌を読むのだ！